成個IG都係男人 但我性取向係女仔 你問我答

最近邊個最靚仔

睇肌肉多 冇特定對象

push

上半身好正 下面冇乜興趣

有冇巴打都係咁

左上個女仔好正 有d腹肌紋 操到有川字仲正

睇男人有冇扯旗？

有肌肉既想有身體接觸 暫時冇扯

好撚正